如果轉數快過中銀再去中銀拎現金,中銀有無影響?

如果過數去中銀再拎番現金出黎,會唔會影響中銀現金儲備?

純學術討論, 好擔心中銀